肥仔我仲有一粒鐘就覺覺豬啦

絲打有咩心事想同我講要襯早

早抖啦屌你

可唔可以減十磅

要絲打 麻煩你出去

你減？

你減9磅我減1磅

夠唔夠膽瘦少少？

你係絲打我就陪你減

唔夠

趁早啦屌你老母

我係 咁點?

我可以永遠笑著扮演你的配角
在你的背後自己煎熬

咁好呀 我減9磅

老火煲豬骨

你咩意思

加油 希望你減完之後係靚仔

希望樓豬可以訓個靚既長覺
一睡不醒

你咁好人
搞到我有少少鍾意咗你 點算

屌你老母閘住！

冇裝安心難行

我係女

唔洗裝啦

收皮啦

好man! 濕哂！

打算咁

55

我屌你老母啊關家宜

咁幾時多多鍾意我

=.= 癲婆

而家即刻 我愛你
留底contact❤️

打算點

你留

睇嚟你識啲野 知到雨果小子改咗tg

我新ac嘛 我用舊ac嗰陣你仲係叫肥肥肥肥肥肥仔

咁你舊ac係咩？

唔講bo

咁樣好咩？

唔打算裝
最多唔食

外賣

等你心絲絲 講左你都未必知啦

你唔講我更加唔知

係

一個鐘啦
要瞓啦肥仔

唔制

就係唔肯講 你吹我唔漲👅

肥仔多扭計

咁算啦

瞓不到

我好易瞓
不過好多家務未做